覺唔覺得後母呢種生物好撚好恐怖？

覺唔覺得後母呢種生物好撚好恐怖？

我見d同學個啲後母控制哂屋企所有既財政
同學同寵竇拎錢都經個後母就覺得好撚慘

你地有無人都係咁 有咩解決方法

同老竇拎錢 打錯字 自膠

溝左後母去